2012 - 2018年韓國男團組合人氣top3

2012 : bigbang beast infinite

2013 : exo shinee bigbang

2014 : exo bigbang winner

2015 : exo bigbang bts

2016 : exo bigbang bts

2017 : exo bts wannaone

2018 : exo bts wannaone

Exo 今年都仲未出過歌
Wannaone 又就快解散玩完
大家覺得2019 top3 會係邊三隊？有乜後起之秀？

Bts lor

Top3阿ching

Exo
Bts
只有top2

然後再數下一隊已經到BTOB
(唔計bigbang入伍

近兩年男團真係冇女團咁興盛，數來數去都係得bts wannaone exo

got7 ikon btob

做3哥

Btob
知佢地音源幾好，但死忠唔多 應該有排都未去到果個level阿？
大勢人氣睇銷量 男團銷量wannaone exo bts 之後順住落就係 got7 17 nct
但佢地又係未去到個種真係大勢既程度
真係諗唔到邊團可以上去做top3
我諗可能要靠新團創造奇蹟衝上去

Winner 黎緊有無機會衝上大勢top3 ?

或者ikon

因為呢三隊佢地fans真係好撚多
集中曬係佢地到

個人認為wannaone係韓國已經超越左exo
不過可能係我既錯覺
btw 下年就得返top2..

beast/highlight可否不要老

賣碟黎講 2017 H榜個排名係BTS EXO WANNAONE跟住冇記錯係Got7 NeustW Seventeen SJ

個榜冇Suju覺得怪怪的，不過都知係韓國唔紅...

係喎neustw , 我搵唔返個銷量排行榜

今年出道嗰d Stray Kids 吖 NOIR 吖 UNB 吖全部紅唔起， 不過 Stray Kids 同其他比算比較多人識😄

2017 2018係BTS第一喎

Cls SJ仲上到榜

Infinite都可否不要老

2017 銷量榜
一位 BTS 迷你五輯 1,424,886
二位 EXO 正規四輯 949,009
三位 BTS 正規二輯外傳 757,118
四位 Wanna One 迷你一輯 736,882
五位 Wanna One 迷你一輯Repackage 603,503
六位 EXO 正規四輯Repackage韓文版 449,995
七位 SEVENTEEN 正規二輯 332,031
八位 SEVENTEEN 迷你四輯 331,584
九位 GOT7 迷你六輯 331,470
十位 NU’EST-W 迷你一輯 308,289

ikon有咁勁 可以比得上exo bts?

btob音源好但好難再衝一線,應該繼續做到二線龍頭

winner真係睇下次cb爆唔爆到多一野

seventeen次次cb撞音源大霧,如果下年可以top3既原因係蜀中無大將

ikon上唔到一線,有一部分都因為某d成員溝女溝得太嚴重/性格問題搞到好多粉絲走,唔改難圈死忠

got7音源實在太糊,年資長,同btob趨勢比更加唔樂觀,不過銷量都應該有top5

nuest下年大黃回歸,觀望中有機衝top3

exo下年大哥開始入伍,預計個人活動多過團體活動,趨勢似當年sj,跌唔跌出top3睇今次cb,但唔樂觀

bts無大事會繼續留係top1-2

不過男團來來去去都無新血,再咁落去kpop唔通真係靠女團發圍

其他榜唔清楚，印象中佢地上年cb都拎到金唱片本賞

Infinite 💕

Stray Kids話曬都三大又係選秀出黎 但都係無乜起色
唔好講其他細公司 , FNC隊SF9原來都已經出左道兩年 完全無成績

唔會， 因為淨係EXO同BTS既FANS 已經多過N隊女團既粉絲人數加埋

佢地幾年前聲勢真係幾好，但之後空白期太長啦

但來來去去都係呢2隊,無競爭就無睇頭,好快玩完

睇下有無新團會奇蹟彈起 ？
EXO同BTS既粉絲人數多到男團粉絲都飽和曬
我見就算係WANNAONE D FANS好多都呢兩團走過去/同時一齊飯，或者係其他空白期太長既男團飯走過去 ，解散左睇下佢地會去邊

公司問題
明明嗰陣Bad成績都好好 銷量又ok
又拖到死先出下一首 跟住續約又拖
而家聖圭都入埋伍

都係exo 同bts 架啦
剩返一隊就爭下啦
唔計wannaone既話

無計啦 其實佢地本身嘅風格路線又唔會點同人撞
以前其實好多歌都好hit
但入左sm c&c又無大作
依家獨立返 武林又要出師弟妹團都係紅唔起
hoya又走埋 得明洙成烈有劇拍下咁
好掛住佢地d綜藝呀

上面提到既sj

冇記錯既話賣碟都有三十萬隻左右 算係咁啦
同埋其實sj係韓國冇咩人氣
係全球積落一大堆死忠

利申elf

唔講大隊 淨計H都紅過堆師弟妹
出完都冇一隊紅得起
比南木solo仲好
希望明洙出solo成績好啲啦

我記得未出wanna one之前韓國好似有個叫EBS的term(exo,bts,seventeen)

佢地啲死忠真係好撚忠心，就算爬牆都係佢地空窗期先暫時爬下牆，佢地一cb就全部湧晒返嚟

FNC而家係咪好唔掂，佢地人氣最高嗰d都好似跌得幾勁？🙄

SHINee

JYP仲要幫佢地出埋pre-debut 節目 仲有pre-debut album 然而宜家啲人氣好似仲停留喺pre-debut嗰陣咁
感覺成隊野唔係啲韓飯鐘意嗰類（曲風 樣） 同埋太多人

我覺得間公司收收地皮
明明之前仲話有機會踢走jyp入三大

我就係 空白期有望下101個堆 但SJ係唯一令我有洗錢慾望既group

我唔知有冇聽錯，佢地係咪想同SM合作🙄

🙄🙄🙄

就咁望都覺得stray kids幾難紅

sj係值得佢地咁忠心

Stray kids都係出道四個月啫 又未cb過 咁快下定論

SJ就快cb 有我旭

見到身邊好多已經唔再飯韓圈,但sj一cb就狗衝去買碟

利申:已爬牆但sj一cb買齊所有version

sm好似話同fnc綜藝定演員部門合作?